販冰兵事件曝光：劉細良指毒品調查科不滿反黑組領功冰毒案，於是背刺偷毒品

都話左做人唔好脅功啦，楊修之死呀！

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
咁依啲係咩原因所至？大家一齊探討埋

More

忠誠勇毅 冰毒速遞
香港警察 偷冰落格
好仔唔當差 當差有冰hi
唔使呃OT 販毒好揾啲

啱啱我老母聽緊 佢竟然會屌泛民